猩猩訓係我地地頭上面 點計先

成隻King Kong咁訓係Hong Kong上面

剛伏